smartone陷阱？？？

上個月轉左台，舊台收我0蚊，以為同舊plan完結，今個月收我6千幾，咩玩法？
本人已經提前幾個月打去問幾時完plan，firm左先轉新plan，學生哥俾佢咁玩，點交6000俾佢？

點解上個月收0

唔明點解係開post而唔係打去公司問

Smartone果條撚樣唔入黎既

果次WTSAPP佢問左幾下價 話考慮下
之後佢追問左幾次 同日開始就不停有無來電既電話打黎騷擾
屌柒佢話會同電訊管理局投訴就即刻停

永不考慮

補充 騷擾維持左3-4日

簽約時果張底單你有就有得拗
冇就聽收皮

而家D電訊商轉親台都搏大霧話你遲咗通知，自動續咗約要罰錢
一係就話截數日同完約日唔同
再唔係就話有其他VAS合約長D
總之就搏你怕麻煩照交
打去OFCA東方蘋果壹週刊屌鳩佢就waive到

除左中國移動仲有邊間會自動續呀

因為已經完左合約

咩plan又唔講
咩約又唔講
好難討論

298 6gb plan

問左好耐，而家等處理，實被老屈

收咁貴，通常都係中左漫遊數據？

之前同樣由smt 轉台
問定哂日期， 同日正午12點轉台
都俾佢屈我話早左12個鐘轉台要charge 我毁約penalty
唔係打上去cs hotline 小到佢反艇再佢唔肯waive

呢個台真係可一不可再

似係啦, 咁大額多數都係漫遊

SmarTone 最好申請個日費漫遊，俾人屈都起碼封左頂先

師兄最後點解決

無開過漫遊

屌左半個月
響佢過數前cut credit card
之後咪又係死死地氣waive

真係唔屌唔化，再屈9 d客人，肯定投訴到仆仆街

唔明點解你知道佢無打去公司問？

可能係smartone打手

我幾個月前先係smt轉走乜事都冇。

都要俾既 當買個教訓

明老屈你，點俾？$6556點計出黎！